如果香港拍今際之國可以用邊到做遊戲場地?

主角喺旺角公廁入左遊戲世界

梅花3: 限時係一樓一唐樓開啱門
葵扇5: 係友愛邨井字型公屋玩捉迷藏

紅心7: 係海洋公園玩躲貓貓
梅花3: 香港啲海底隧道應該唔夠長玩

紅心10: 海濱 = 迪迪尼樂園, 係入面捉女巫

梅花K : 葵涌貨櫃碼頭
紅心J : 新屋嶺
階磚K : 舊立法會大樓

躲你老母貓貓

我都係跟返netflix字幕

721
831

第一幕 已經唔撚想睇

旺角公廁 臭到仆街

Btw 捉伊因呀 屌你老味 躲貓貓

捉伊因/捉迷藏 是 馬頭人 開槍射人果場

躲貓貓 是狼羊果場

旺角gay廁？

葵扇K 太子地鐵站

紅心7 香港動植物公園定香港公園個溫室/雀仔籠就夠。
紅心2 輕鐵
紅心4 怡和大廈
紅心9 香港科學館
梅花3 車公廟/黃大仙
梅花4 紅隧
黑桃5 公屋
黑桃7 紅館/灣仔大球場
紅心10 半島
紅心J 赤柱
梅花k 葵涌碼頭
階磚K 終審法院

有冇睇
捉衣因係第二隻game
躲貓貓係netflix同wiki都係咁釋

禮賓府玩紅心10